菲林皇帝瓜能咗先四日事頭婆就出返嚟處理公務(i.e.揮手)

呢啲真係愛民如子, 我地唯一嘅事頭婆
唔係行行企企每年要納稅人幾十億養住嗰啲支共貪官/港共廢官有得比